[武漢] 美國準備包機撤離大使人員及公民

支那報導

武漢直頭係生化危機

美國會咁好心?

美國WO，你估支那

一陣火化埋

而家先走

Umbrella 之線公司 武漢

都幾遲下
依家先撤

佢撒自己人咋

接自己國民only

接走自己國民有咩問題

撒走自己國民喎基本嘢嚟啦

嚇到班支那種一楝都無

會唔會成堆人衝去上美帝機求走

美国怎么治好的那个患者，别光接走你们的人，药方也给一个啊，人道主义精神哪去了！

諗起world war z

下面好撚多酸民 可以入去望下

電影情節咁 渣曬槍

Leon

會唔會好似盧旺達飯店咁

武漢依家同浣熊市就黎無分別

Brad Pitt

Marines 準備好

剛話屎坑先生防疫成功 立馬讓美國人跑路

補番wsj條link

THANKS 幫你PIN

派LEON接人

唔出奇

Same 仲有直升機個幕

精選網友

这个要从哪个方面解读？

真正保护国民

好，同意美国撤离，顺便带着冠状病毒回去，收好不谢

美国乱花纳税人的钱，可耻

赶紧走，别得病了要占用我大天朝资源…

看来老美发现情况难以估计了

美帝能不能弄个医疗团队进来呀！

1600個LIKE 口裡說不

國際戰線：求國際封鎖香港

on9

報道指，美國相關安排已取得中方批准。

點解咁多人都想攞綠咭......

一個有責任心既政府應份做架wo

on9?

弱智？

屌你呢個comment真係完美反映支那人有幾咁低賤

我都係

Noah's ark
淋病想搞到要係香港撤僑

支爆既感覺愈黎愈真實

Flora終於走到

反而覺得似越戰最後嘅operation frequent wind

你無改錯名

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

會唔會俾當地民兵擊落

你估係香港？

美國準備包機撤離在中國的美國大使人員及在中國的美國公民
驚唔你識睇

美國應該收到風 武漢大清洗

支那想法不意外

肯定會 但唔會得逞

[突發] 十點鐘要人

中文U

第時香港變到武漢咁會唔會都會咁呢

你on9?

我未上車喎

咁唔好心咩

幾好喎咁又

其實佢咁會唔會仲易帶咗啲菌入美國境架機應該會燒咗佢

帶返美國隔離觀察，無事再回家

下飛機肯定都先隔離14天

依啲基本嘢黎喎

出呢個PO個人 微博已經比人屌到開花

下面留言班人凶多吉少